有冇機箱較ANTEC P8好?

唔玩水冷 ATX 400樓下

ANTEC 隻301囉

DeepCool MATREXX 55